tvb請王祖藍返去係咪為倒米

真係9唔答8
係title 都古怪「 首席創意官」
以為佢哋繼續食下剃鬚膏 扮下女人 打嚟打去
點知第一個綜藝節目賣溫情牌
講下阿媽點辛勞點偉大
諗住冧下班師奶上下一心咁
根本換煲唔換藥
最幣個節目名衰呀嘛
《日日媽媽聲》根本就講緊tvb光景
衰到媽媽聲 好似畀人x老母咁
王生真係好有創意
我接受唔到囉

係

姐係你有睇TVB
唔睇根本唔會care

仲有個節目名叫「開心大綜藝」
我以為睇緊麗的呼聲啊陰公

好波

仲洗講咩

真心香港電視台愈來愈衰
乜台都冇嘢好睇

開心大發現

成浸支那味

垃圾

仲要靠扮鬼扮緊啲低俗野 黎搏人笑

聽到個名都打冷震

呢套好笑好學到嘢
感覺佢哋好fd咁

無線更加快收皮 好事黎

仲記得首歌

我忘記了
記得間尺砌漢堡包大法
同個同學試過真係work

係唔係又要扮女人

印象中首歌似雞容首 芝娃娃

佢除咗扮女人仲有咩叻？

柒到仆街

要我睇TVB?

得，你炒撚咗袁花先

佢係因為樓主太想念肥媽
先整呢個節目

韓國綜藝高十幾廿班啦
唔講政治
節目質素都係垃圾

佢俾創意花式自殺
好搞唔搞走去搞Mirror
班姜糖係有錢到送個島俾姜濤
一野就得罪班記仇有錢消費群
你估班廣告商真係鐘意你TVB班騎哩怪扮女人咩

肥媽

打錯

引起你開post討論已經成功左一半

咪係 咁多人鬧證明仲有好多人有睇 同埋有期望
又話杯葛

真正tvb死就係冇人理佢既時候

真 成日都見到佢 好on9

又鬥黃 屌你老母

咁樣都叫鬥黃
人哋講緊堅唔堅持嘅問題

根本條友就冇料

係咪又係抄大陸果D 真人 show 呀

最好笑係想target番班師奶媽媽所以先整啲湊仔節目 但尋日就去惡搞醜化姜b 姜糖好多師奶嚟嫁佢哋仲會睇你個台？

Viu好好喎
音樂節目由古代帶返黎現代

講阿媽viutv一早有換咗我阿媽
Cctvb咪又係抄人

佢地好搞唔搞 搞到我老媽最like的姜b
第2日佢del曬 tvb d台

從來都冇覺得佢好笑因咩同事三分親佢做d二打六開始已經覺佢唔好笑又浮誇唔

關我撚事

自從viutv同開電視開台，冇睇過tvb，樓主好西利，新節目名都知

麗的呼聲係電台，麗的映聲先係電視台

王祖藍啲幽默感剩係得大陸仔先識欣賞
佢未搵人民幣之前都已經覺得佢啲gag好撚尷

關於CCTVB問題一律建議轉台

Viu最少肯咩題材嘅節目都試，好唔好睇真心因人而異
但係CCTVB D野真係十年如一日

條友喺支那咁耐,
所謂創意, 多數都係拎返80/90年代, 或者搬支那嗰套上嚟炒冷飯扮創意

都唔明點解會搵啲老嘢返嚟話改革我認細個嗰陣都係睇掌門人大，但我都大個啦TVB仲淨係識得講低俗嘢一係扮嘢喺度醜化人見到tvb就反感，啲所謂藝人形象又差，屌你快撚啲收皮啦

惡搞姜濤真係九唔L搭八

如果係TVB死忠、從來唔會轉台既人，連姜濤都唔識，可能反而因為今次轉去睇Viu

如果係TVB Viu兩邊睇既人，難道唔會對TVB印象變差嗎？

支那tittle

之前錄全家福祿壽，王祖藍同李思捷啲gag
係爛到無人笑得出要ng

鹹豐年既人點搞都side9氣

係呀 咩都係鬥黃 繼續將條底線拉低啦就黎做狗都係黃

你講完我又記得返

黨台可以變得出啲咩花款吖

大把人屋企人食飯開撚住TVB
你估個撚個阻止到？on撚9

真，明明姜濤就大把高消費師奶fans，呢堆人都好可能係tvb嘅慣性收視群，無啦啦走去搞鳩姜濤，同主人一樣鍾意玩石頭腳

任何角色 只要由王祖藍扮演
你就知道 這個角色會變得不男不女
不淪不類 和不知所謂

其實有呢個post討論已經算成功

其實佢套劇臨尾搵小丸子把聲班鯊魚成個教育節目咁
一路睇一路覺得好尷尬
佢係味返教會返上腦
教會懶溫馨同大陸果套搬黎香港
不停sell正能量個d

間接收理CCTVB自己間Big dick shop皮

姜b既廣告商係chanel ysl cartier呢堆
佢地點會搵cctvb班姐仔同騎呢怪賣廣告

扮shirley sham

所以個台咪年年蝕錢囉

拍親d劇個個專業人士，偶像台型，冇情味，冇代入感

我阿媽寧願睇內地劇、韓劇都唔睇佢

首席xxx

話說我都唔明d公司首席戰略官

cctvb冇睇好多年⋯⋯寧願睇YouTube都重好睇啲

Netflix?
付費電視？

乜咁把炮呀 去強國撈完返黎 tvb比個官佢做

其實即係外判, 有一定既權力, 出事用錢搞掂, 冇手尾跟.

條友係大陸做小丑先叫有人睇下
近年要拉埋老婆出黎先可以上下綜藝節目
根本開始撈唔掂 tvb衣家請梗係番黎撈油水

keep住，唔好停見到tvb咁柒我就安樂哂

Target番班奶粉, 嬰兒產品廣告商至真, 求其砌個節目交差.